點解陰公同冇陰公係一樣意思？

例如話陰公囉，同埋冇陰公囉，點解會一樣意思

開心,好不開心

雙重否定

有撚用,無撚用

曼聯大勝車路士
曼聯大敗車路士

陰莖同冇陰莖都係一樣

太細就係

聽講冇陰公先啱
陰公係省略咗個無字

用法都唔同 小朋友番屋企問下大人
定係你屋企大人都唔太識廣東話？

咁都要屌

當要問到出口嘅時侯 嬲同無嬲都係同一個意思

valuable
invaluable

flammable
inflammable

睇完呢個答案，我唔認為冇人唔會唔同意完全冇可能仲係唔明嘅可能性絕對係零

岩岩查左lexico，原來有解

Usage
The words inflammable and flammable both have the same meaning, ‘easily set on fire’. This might seem surprising, given that the prefix in- normally has a negative meaning (as in indirect and insufficient), and so it might be expected that inflammable would mean the opposite of flammable, i.e. ‘not easily set on fire’. In fact, inflammable is formed using a different Latin prefix in-, which has the meaning ‘into’ and here has the effect of intensifying the meaning of the word in English. Flammable is a far commoner word than inflammable and carries less risk of confusion

有咩唔同

係咪應該係無陰功？
無陰間功德